Q仔 黎則奮：可以舉報石鏡泉

黎則奮：

欲蓋彌彰，佛口蛇心。港人只須做兩件事：

一、抵制經濟日報，永不購閲，炒股票的朋友，取消使用經濟通，不要參加經濟日報集團任何所謂投資課程。

二、集體去信廣管局及港台，要求取消石鏡泉在二台晨光第一綫每早及周末投資新世代的節目。事實上，石鏡泉長期在港台教人炒股票，並非義務，而是港台有關人士與經濟日報的一個交易，互相輸送利益，有公器私用之嫌，廉署應該立案調查，大家亦可舉報，要求廉署嚴正處理。

經濟日報幾個創辦人士馮紹波、梁家齊、朱裕倫以及要員石鏡泉、麥華章（麥炳良）都是親共愛國分子，政治上不可信任，是時候給他們一個教訓。

Source: 黎則奮fb

推推

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！